其實美斯比高普更值得獲得獎杯

美斯為國家隊出左好多力，又為阿根廷放棄西班牙，唔似土耳其人，d非洲人為左獎杯走去做德國走狗，14世界杯被德國-6捧杯，15 16美州杯就輸12碼，上年世界杯就算la,所以希望美斯可以為國家隊捧杯，佢係值得攞一個國際賽獎杯

反而高普係贏得歐聯，有人話佢值得贏歐聯，呢個虛偽的人成日講大話，又話唔花大錢買人，點知用左億幾買後衛同龍門，又欺騙卡里奧斯，又話撐佢，點知一個屈尾十買艾利臣，呢個當球員唔係人的教練值得攞杯咩？所以利物浦我一定唔會支持佢攞英超，因為佢唔值

美斯當年係西班牙養大，見阿根廷國家隊有歷史先返去想癡獎盃

過左兩日情緒又開始大起大落 入立會既義士想同大家講...

廢中讓返個歐聯比美斯啦

講我地利物浦壞話？
你食屎啦

認同
比番個盃美斯啦屌

鳩少陣啦pro sir

WFC

忘恩負義黎講呢個真係一絕

沙維：歐聯冠軍是美斯今季最後一塊拼圖

當年嘅閪班牙根本唔係爭冠分子

On9
佢十二歲先離開阿根廷

戇鳩少陣啦仲怨緊karius
Alisson嗰陣冬季已經想買 並唔係踢完歐聯先話買
唔信嘅話自己search返嗰啲冬季轉會傳聞
karius亦都講過klopp想佢stay 係佢自己想走咋

小花迷總有1億個理由打J

咁佢人生留西班牙耐定阿根廷耐呀

咁計架咩
呢d睇身份認同
一個自細係美國大既香港人
自稱係香港人既話會唔會俾人屌？

冠軍已袋，理撚得你

唔會屌 但美斯係癡獎盃

人地揀返祖國都要俾你話痴獎盃on9

呢番說話 你同奧斯爾 謝路美保定 根度簡 魯迪加講

下 人地逼佢走 就話叫佢stay 咁都得

利物浦夠話買麥巴比 買到未 唔好吹得就吹

拎球員同領隊比 做乜鳩
其次 高普係打算留karius 係karius自己話要離開下

係卡列奧斯自己話要借走自己 本身高普都話想佢留低
同埋 ynwa還ynwa 上年個歐聯係因為佢而輸 係無可否認 你要贏 要補強 就要買人
事實證明 有艾利臣係幫到球隊攞歐聯

佢地同美斯相反

Jurgen Klopp tried to convince me to stay at Liverpool, insists goalkeeper Loris Karius

Loris Karius reveals what Jurgen Klopp told him before his Liverpool exit

Loris Karius Says Jurgen Klopp Wanted Him to Stay at Liverpool

你就真係吹得就吹喇屌你老母
9up前上網做咗功課先啦